啱啱打完丁，就咁裸體瞓咗喺度......

有隻仆街蚊趁機咬咗我條丁一下
算唔算口交？

好撚痕呀俾佢咬到成日都一舊舊
有冇咩就腳嘅方法可以驅蚊？

將成條丁搽滿精

咁身上面嗰啲蚊爛又點算呢？唔夠精喎

同我互射

屌 我都試過
仲要咬係龜頭度 又痕又痛 仆街蚊

咁有冇R痕？

俾蚊針完更係搽白花油啦

樓主破處了恭喜

咬條莖爽好多
刺激感加倍

J度岀血

人蟲交

圖呢？

放過我一次啦ching

比隻蚊咬到射精
咁就破左處男

第一日開post?

.

.

.

圖呢？

圖？

下次打j一定爽歪歪，止蚊痕又止鳩痕

隻蚊插支嘢入你度再射啲嘢入你度, 應該算係佢幫你含但你比佢插+內射

佢喺我未同意嘅情況下幫我口交，咁我算唔算俾人強奸？